#qgis-documentation-2021
<br>
<br>
##ความตั้งใจของพวกเรา
<br>
<br>

- เราตั้งใจทำคู่มือนี้ขึ้นมา จากประสบการณ์การใช้และสอนการใช้งานโปรแกรม เพื่อให้ทุกคนที่มีความสนใจเกี่ยวกับการใช้โปรแกรม QGIS ได้มีคู่มือใช้งาน

- ถ้ามีผู้สนใจร่วมกันพัฒนาคู่มือนี้ให้ดียิ่งขึ้นทางเรายินดีเป็นอย่างมาก และรอทุกคนท่านเข้าช่วยกันแก้ไขเพื่อให้คู่มือมีความสมบูรณ์มากขึ้น

<br>
